呢樣係廣東省最好食嘅野 我話嘅

影到鳩屎咁

大陸啲腸粉真係冇得輸，香港嗰啲好似食緊膠咁

豬潤腸

good

加蛋

人地send 俾我 我見到已經流撚晒口水

識食

唔夠薄 唔夠巢

就算大陸都唔係到到好食。重點係油

加蛋加豬肉

食埋d 大陸垃圾

豬潤加豬肉加蛋 多蔥 先係四蚊

細個食一蚊都唔使

Ching食開咩

盲反撚 你試下先啦，係幾好食

香港邊度有呀屌

界限街有間，加蛋好食

豬肝

1. 客家炆豬肉, 雖然肥會食到中風爆血管但真係好正
2. 沙茶炒牛河有花生... 係潮州佬果邊食過超正

啟業邨新裝修嘅街市入邊有一檔
仲有土瓜灣富粥，係牛欄附近
但真係好貴，起碼15蚊起

其實呢啲垃圾來... 傳左入香港就升價幾倍

豬

豬潤垃圾

一定係食蔥花 蛋 瘦肉

係，我見方法好簡單，如果自己有嗰隻蒸籠真係自己都整到

識食
但可唔可以影得好少少
大陸幾蚊一條 每次起碼食3、4條

食開屎

成本好低
一勺粉漿，一匙羹肉

不過好撚好食！

大陸食膠好似食緊腸粉咁

返大陸早餐宵夜首選 真係好撚正 加蛋同肉碎 以前仲會加埋粉腸㗎 不過依家驚污糟唔敢加

我個friend 影俾我
一次食十蚊飽到夜晚

你食過未先

認同

我食過有一間加芽菜都幾撚正

芽菜？ 屌正呀

屌
唔好貼相啦，
好撚想食

其實香港嗰隻應該係要包住d料，所以d皮要多d粘米粉，夾嘅時候先唔會散
呢隻台山腸粉只係斬碎晒d料撈勻係粉漿，所以唔使咁煙靭

好正

我樓下d垃圾腸粉都要20蚊

真
細個公公屋企成日食
好懷念

屌那星恨不得即刻搭一舊水車去大陸食

要多豉油先好食 蔥

以前呀媽話用豬油仲好食

所有拉布腸粉都係正野

老豆成日話豬油健康過植物油

呢樣真

係硼砂阿傻仔

呢隻腸粉機可以淘寶仲要唔貴
唔明點解仲未有人食呢條水路開間鋪賣
成本低又易整 一細兜15蚊份都大把人食

因為呢度係香港 係唔會同你講成本

識食一定食叉燒腸Or瘦肉腸
加生菜 or芽菜都好食
加蛋係必須的
每返鄉下開平都食
之前3 4蚊條
估唔到有人同我一樣都中意
其實唔係全部大陸野食都垃圾

咁9難食成pat屎咁
爛熔熔

好撚想食呀屌

好味到癲
又平，可以食3碟以上

牛腸加蛋
上水旺仔記

天地一號呢

第一張係大陸食，有瘦肉有蛋，真係好撚好食
第二張就今日係上水食，就咁蛋腸粉不過自己衰on9叫錯醬

點好食法？

gtamgwg
廣州食⋯好食到非筆墨可以形容

邊間

廣西炒米粉先係王道

啟業果檔d 味麻麻地，無大陸食果種味。

甜醬

真係要試下你先明
同香港果d好唔同
近既深圳有 遠既廣州

這就是香港. jpg

新假期

垃圾

你覺得咩好食

每次返大陸都必食

睇到圖好撚想食啊屌

食平野係咁架啦

香港邊到有貴價腸粉好食

我覺得香港d食物質素同平貴冇乜關係

布拉先好食

係好食 但真係冇賣相
同埋佢地用紅a桶裝粉漿 總係覺得好污糟

睇到標題已經諗起佢 好肚餓好想食

台山個d超好食 如果大家返台山 去搵間叫腸粉王 只係做早餐同宵夜 好好食

呢檔垃圾都好講

寧願食番以前港式都好過食佢

粉漿落多兩滴好似會要撚左佢條老命咁

多撚謝鳩假期果d，乜鳩垃圾都吹奏

講緊啓業

土瓜灣果邊未食過搵日去試下

加芽菜同蛋

深圳邊度有得食 下星期即去

太興樓有
廿蚊份
上次同條女食完唔錯

太安樓先岩

我接受唔到豬膶腸粉 好奇怪

幾蚊既野變10幾20…

大陸廿蚊可以食到死
香港依家d 腸粉狗都唔食
唯一一次覺得好食係長洲食既即席布拉腸粉
不過好貴廿蚊得半份左右

叫咩名?想食

啟業嗰間鳩假期吹奏過咩
反而富粥蘋果吹奏過好多次

銀記好食全廣州人都知

香港d腸粉
塊皮厚過班港女嘅妝

其實真係唔明點解咁好食

係,就算係酒樓果D一樣係唔好食

透、薄、香、軟、熱

有冇蝦腸

順欣樓下個間嘛？

以前成日食

本來好食都比你影撚到作嘔⋯⋯

係 個人覺得同大陸個隻差好遠

屌嚇一嚇

樓主果個厚撚再咁 應該垃圾黎

芽菜 正

上次去東門食過 好似係uniqlo 附近

正
大陸加雞蛋加肉碎$4.5一碟，每次都要食兩碟
我覺得最重要係d汁先係精華
d汁唔識形容，不過咸咸地，好香，有蘑菇肉碎
其他地方係整唔到

屌你老母 香港on99咁同我就咁落豉油
一係D汁淡撚到仆街
即刻成碟倒左佢唔食 重要賣$20到

深圳東門個雞翼包飯好撚正 10蚊一隻

利申:未試過台灣果個正宗版

我覺得大陸腸粉汁係有
次次一諗起就流口水

廣州嘅滑腸粉真心一流

太安樓個間難食過普通腸粉喎
太子豐味勁正，不過停賣左

有無人團購落香港

細細個返襯台山 我都會叫婆婆帶我去食
不過佢而家唔係度

宜家都可以去食

乜撚黎?好核突

唔識食

正皮 好食到喊

2條就食唔曬

流曬口水

加蘿蔔乾

銀記係廣州真係好撚出名

我覺得美心皇宮啲帶子腸好食啲

乜鳩提子乾

菜脯阿頂你，乜撚嘢提子

睇撚錯 自

睇睇下笑到仆街